地鐵又做乜撚野呀

屌佢老母
架車行兩野 唔夠電又急煞

係鑽石山好撚耐

本身都遲到
仲跪低埋

又係綠色線

屌

架車啲燈熄哂

卡撚咗石硤尾同九龍塘中間

卡撚住咗係鑽石山

大陸車係咁架啦

屌佢老母 卡係黃大仙成2個宇

垃圾港鐵 油塘就塞到成個月台都係人

執柒左佢啦

加陣又行返

卡撚住係樂富

觀塘上左車但無開 屌要番學啊

年年淨識加價

+1

係樂富冇郁過

鑽石山要落車

Hello巴打

開啦開啦

同車

有冇諗過就算冇事都塞嘅九龍塘依家咩情況

屌 本身今日已經遲左 依家仲係黃大仙唔撚識開

調景嶺都趕哂啲人落車

巴打

往油麻地收左皮

我而家係黃大先停左10分鐘

賴屎

九龍塘至太子站電力故障

巴打第幾卡

仲行得慢過車狗後防

屌你老母

哇，屌
遲少少到我都出事

我都卡住喺黃大仙

牛頭角滿哂人

車頭

我見到你喇巴打

而家行番未 ？

未囉

係調景嶺上左車 等左10分鐘都唔開車 之後叫人落返車等下架

綠色線係咪低賤d

等我仲想坐8:30架空車

我個架行番 到九龍灣了

十次九次都玩鳩綠色線

我都係 相認

冷氣又唔夠，熱撚到仆街

好撚焗囉，仲要係咁叫讓座

好多巴打樂富

tst閃左一閃 無事繼續行 已到中環

卡緊係黃大仙

石硤尾趕晒d人落車

係石硤尾鳩等
要遲到了

之前睇毒果話可以去客務中心到退錢

九龍灣都好多人 請巴打們留意

紅色線係咁廣播綠色線要更多行車時間

巴打邊卡呀

油塘終於塞滿

車已停

屌 點呀

垃圾港鐵

係

希望唔好再停比我返到工

遲到了

延遲5-10分鐘，真係唔遲都變遲。

係油塘有車到都上唔撚到

行了

好彩搭兩個站 但係頂近期唔係壞過一次架咩又壞

咁唔好咩
有籍口遲到

行返

遲硬

好似7月頭

停咗係葵芳

九龍塘好多人落左火車又上番

停撚左就二十分鐘

有車都上唔撚到

係油塘好撚慘
由將軍澳黎既會滿人
後面港島線d車又會不斷湧埋黎

上次又係供電

狗鐵 屌你老母呀

屌你啦 企左係到4個字都有

九龍塘停咗好耐，車廂熄咗一半燈同冷氣，頭先開返p

整完一個月又壞真係垃圾

好彩搭藍色線

閘已出 等巴中番工

黃大仙終於行番

濕撚曬啦屌

延長5至10分鐘 同大陸死傷永遠只有23人一樣

下 喂 九龍塘又停過

月台到仆街，退錢呀

收撚左皮屌

觀塘線真係好垃圾
次次都成條線都奶嘢

告佢發虛假聲明，點止遲5-10分鐘....最少15分鐘冇郁過

太子去黃埔搭左成半個鐘 而家都未到 屌

屌你老母做乜撚野呀

d東鐵都停停地
不如執左佢喇

老細都係車上，唔怕遲

每個站遲5-10分鐘

垃撚圾地鐵

停左係九龍灣

行一個站 又停

等完五分鐘又要等多十分鐘

I 岩岩係九龍塘轉九鐵
多人到
好彩走到

綠色線係咪收左皮？
係就要搭巴士返工

好似好多人過海嘅去返九龍塘搭去尖東轉紅色線 塞九龍塘嘅巴打可以參考吓

遲硬到都得啦

咁多位巴打⋯ 記得攪退車費啊
屌佢老母

好似話太子至九龍塘供電出問題

朋友話調景嶺已經上滿左

第一日返工就遲到

屌佢老母 每個站塞兩個字

又出發了

岩岩都聽到廣播
八仔有冇咩手續

要拎form填

屌佢老母臭閪仆街冚家剷

下站再停過

到站,巴打加油!!
返工先

屌 阻撚住返工 卡左係九龍灣

屌佢老母頭先廣播又話延遲5分鐘 15分鐘都過撚左啦

紅磡轉隧巴
尖東轉紅線
旺角東轉紅線 / 各巴士線

比大家參考下

加價了

99.99%

係九龍灣

太子站爆多人

仆街又壞車
搭緊東鐵

完全無廣播話壞車
我屌你老母壞車又唔撚提
唔怪得準時率99.9啦
唔公佈 = 無事

終於由九龍塘去到太子轉荃灣線，用咗廿分鐘

以垃圾港鐵標準， 停下行下唔叫壞
亦都唔計算落懲罰性罰款度

各位賤民最多收到一張自己列印的延遲證明書

旺角應該仲多

仆街 仲要有人放屁

我地同一架車

港島線笑而不語

東鐵都壞左？

每個站都停下咁濟

冇事

可能多啲人咁

同車x3

唔怪之得今日港島線咁少人
原來係觀塘線班人嚟唔到轉車

終於去到彩虹

藍田上，觀塘落係咪冇事？

屌佢老母
咁撚樣又比HR 班撚樣問候
話無新聞話壞車

而家往油塘方向都停 係咪搞事

0.01%係晒返工時間到

點解長沙灣都卡住

行過去啦

啱啱調景嶺啲人多到滿哂咁滯 好絕望

火炭特別車取消左

沙田 大圍應該多人左

一樣
前面未行你架車點行

10分鐘前啱啱廣播話已經妥善處理
Dllm

係觀塘線停完，轉荃灣線又停

終於上咗車
等咗15分鐘

到紅線停

屌你老個個站停

九龍灣

點撚樣妥善呀又 我屌佢老母

好急屎呀屌

睇公佈好似好大獲

平時紫色線轉綠/藍色D中轉站都已經夠閪 每架車出面都有4-5排人等緊

依家咁撚樣塞法 諗起都過癮

屌佢老味
佢話ok 就ok

跟本mtr 就係垃圾

油塘廣播笑左

好彩唔駛打卡啫

根

搭巴士真幸福

咩環境 一陣去轉車

今日早左出門口 好彩返到公司個站落左車先聽到廣播
仲奇怪今日咁少人搭地鐵 無咩點迫

在九龍塘站和太子站之間的供電故障已完成復修，觀塘綫列車服務逐步回復正常。

如有不便，敬請見諒。

無事呀 唔大獲

入左閘聽到佢個廣播 走去搭巴士好撚遠焗搭
落到月台往黃埔勁撚多人 轉去調景嶺方向 然後每個站停3分鐘

有架特別車黎左播錯不載客段錄音

鑽石山？
成班人唔敢上 波板糖人大大聲叫人唔好上

垃圾地鐵 卡左差唔多半個鐘先開到車

係黃埔坐左10分鐘 屌

逐步嘛,一定輪到你。
等下啦

好彩返得早

大家要上返mtr print張form出嚟claim返錢
月台冇晒form

下一站樂富

唔好玩嘢呀

逐步到放工

真係戇撚鳩

唔係客務中心咩

屌佢老母狗鐵 仲話處理好

有冇巴打知太子咩環境

不嬲都指鹿為馬架啦
成日自吹自擂 人唔笑

Yes
打錯字

要遲到了

往調景嶺唔會上到車
好多記者
啱先係太子上車落中環

賭下港鐵會比人罰幾多錢

8點半嗰架好似一向唔坐人

佢唔係唔扣車錢咩
另外總有得claim ?

肯定1蚊都唔使

罸少啲錢呀嘛 細侄

好返未

去票務站即攞即填等通知
頭先問個狗鐵站務話得遲到證明，我話有form填，佢打完電話即刻嘔張form出黎

好心成日壞就印定多幾十萬份啦

咁可以返工遲大到了

On9 唔壞車點有得加價
估下加幾多啦不如

油塘播錯不載客列車，個站長開咪話：唔好玩嘢呀！！！

DKLM 5班車先上到點計

岩先油塘轉車 成班好似屍殺列車咁

今日仲要開會，遲到點搞

唔記得熄mic?

遲到啊屌 垃圾狗鐵

屌佢老母成班廢中廢老理都唔撚理有無人要落車就沖住上車

我一鳩撞到佢老母人仰馬翻，睇住後面啲OL驚咗我花容失色嗰個樣，加埋班廢老叫痛嘅樣

抵啊

咁好難計到有喎

太子咩情況而家？

5班車 每班20分鐘

九龍塘完美爆炸 好彩排得算前

股價又升

有冇現場相

啱啱係油塘過海 好暢通喎

遇呢d人真係只可以硬碰硬
否則你車都落唔到

啱啱九龍塘落尖東轉紅線 依家喺金鐘上咗岸 各位加油

次次都係架啦 過唔知幾多分鐘要報運輸處
所以例牌話延遲 跟住5分鐘 跟住叫你落車
中過幾次伏
之前夜晚個單都係呢個模式

港鐵己成最大贏家

太子冇人了

本身藍色去九龍塘而家油麻地的士算

冇影，成個月台同樓梯都係人

女朋友等左十分鐘仲未開車 落車轉的士仲要遇著唔識路既司機去錯地方放低佢

屌你老味好彩今日返港島
如果迫太子加九龍塘死撚緊

呢個時候整啲咁既嘢 真係塞爆

油塘而家咩環境

屌佢老母邊撚到係遲五分鐘呀 郁下停下又唔當呀 港鐵食撚屎啦

每個站5-10分鐘

成功番到公司
真係多謝你呀地鐵

係九龍塘大堂(大堂都人山人海) 塞完到月台過左一排佢先話要再delay 10分鐘

我係大圍一聽到觀塘線收皮都咁做

我係供電固障無冷氣果班mtr
原本準時 依家遲廿分鐘

有無月台live?

真係好撚野 次次都係正番/收工時間壞車

投先0850時九龍塘

最過份我係石峽尾，但成班香港人唔識人話咁
車未到廣播講幾次話唔截客，唔好上車全部車上既要落車，到左再播
但無人落，仲逼上車，之後比人叫返曬出黎仲要黑人面
到之後改一月台行雙線，講左幾次話1號月台即將到站列車改住黃埔，d人照上，上完屌點解唔去調景嶺

綠線中槍機率仲要冠絕其他線

如有不便？你老未咩

正話一到石峽尾d人狂推入黎 個feel好似垃圾桶壓幾壓就有位咁

回水form有冇得上網down?

巴絲記得退錢
狗鐵

咁咪好 救返你

可唔可以scan上嚟share，個網搵唔到

咁依家搞返掂未？

太子轉車表示

因為啲人係盲係聾

一陣mtr Service update 應該會share 出嚟

但無原站出，等到有車咁有無？

咁平時又真係好多位d人唔行既
不過有成接近有架車既人係到等

右圖個呀伯好休閑咁睇緊報紙

又壞囉

灣仔退款成功
即時退落八達通

即時退錢嫁

其實d乘客啱，明明架車去調景嶺，你調去黃埔，咁去黃埔你死你賤，點解要攪去調景嶺d人

Power fault 關架車撚事咩

俾個職員耍走咗添

大陸parts?

即係我今日內(例如晏晝落去問佢拎form填)都已經唔得?

而家MTR 正常運作緊係退唔到錢

咁撚戇鳩

今日我係8點40分上綠線九龍塘 57分係觀塘落車
冇撞到你地發生緊既事

[img]

晏啲都應都可以

某d紅線車站客戶服務中心會比番張出閘飛+係八達通退番錢

利申 比狗鐵係牛頭角站迫落車受害者之一

係個段時間入閘出閘 有紀錄 有扣到錢點解唔比退

我話ok就ok啦

佢唔趕住返工緊係啦

我用都會票，可能唔同，同埋條站務on99的

佢試下唔退 比你搞到遲到仲浪費時間即時填埋form先走
有紀錄就應該要退啦

笑撚死 比港鐵撚狗咁撚

唔怪得今日太子無人上荃灣綫嘅車

兩件事啦
第一單係九龍塘到石峽尾清車，全落車，但無人理
隔左3-4個字，另一邊調景嶺方面有班吉車黎話呢架改去黃埔

lm

終於返到公司 屌你老母

好彩今朝搭巴士

自從綠色線轉哂支那車就成日壞

今次係附近既電力問題哦

車都可以引致電力問題

你遲5 6 分鐘應該就會奶野

大家有無比老細講兩句

佢真係唔退
話回復正常個個時間開始就唔比退，理得你塞左幾耐

啱啱去退咗 但佢係好唔願意咁
話如果真係延誤咗好耐 出閘會自動唔扣錢
係今次先退畀我
其他人快啲去退 一毫子都唔好畀狗鐵賺多

收工去拎張form 嚟填先，話知佢有冇得即時退，總之我就係要佢退錢

今朝早玩到啲人上完車又落車

黃大仙好唔容易上到車之後又要成車人係鑽石山落車

等左十九幾分鍾先有第二部車黎接, 但車箱已經爆哂人上唔到

到第三架黎到廣播話不會載客, 但係車上面又有乘客

等緊果啲人跟本唔柒黎理衝哂上車, 啲人仲上緊既時間, 個司機格硬閂門

夾到幾幾個人, 上下又停下, CHOK下CHOK下成45分鍾先到觀塘

去到將軍澳都成個半鍾, 本身以經等撚到成肚氣

去到個客務中心, 咁岩前面位巴打又搞退錢, 個傻鳩仲要唔知觀塘線延遲

成個安排真係垃圾狗鐵先做得出, 混亂到呢

到底咩事可以壞得咁密

我岩先都係 佢好唔情願咁搞退錢
佢話一係遲超過廿分鐘 一係地鐵會自動出閘唔收錢
同埋出左閘時有扣錢就等於影響時間過左
我完全唔明佢想講乜 咁你唔係件事完左就當無事架嘛
我以為係我個別問題 原來咁多巴打都係咁比職員閪面
咁下次我都唔怕直接鬧佢了

有籍口比你遲到咪仲好

啱先去退返車費
客服條友同我講無呢樣嘢
話我已經搭完程車 重有咩好退
之後佢打電話問人先識做
唔洗填form 直接退返車費落八達通

而家九龍塘停左係度
又延誤了

又黎

廣播話延誤5分鐘
如果我遲到，我老婆會劈死我

屌 係彩虹停撚左十分鐘 又落車又上車

屌你咪撚放工先黎

又壞

黃大仙站乜野信號故障

屌你老母同綠色線有仇呀

環保post 日日都岩用

99.99%
中左2次0.01%係咪要買六合彩

屌你老母又壞觀塘線

俾個借口你 重唔感謝主

同觀塘線有仇?

日日壞

好波

推到1001 啦

今日到黃大仙站壞
每日壞一站

琴日油塘一落車就係龍尾，直接上客戶中心搞退錢，已經成堆人排隊等退錢落八達通+拎出閘飛
之後係油塘坐巴士走左

今朝好彩早左出門口0840到觀塘，逃過一劫

環保post

好撚戇鳩啊屌

一個星期返工五日壞兩日
4成機會壞車

又做乜撚野呀！

依個post應該長期放熱門

又要推post

唉我屌 難得有日唔遲到 又咁樣

又迫鳩得地係鑽石山落 有車黎又上唔撚到

玩死

屌你老母又壞，又要推post

黃大仙訊號故障

過咗嚟食花生

我屌你老母
琴日又壞今日又壞

又繼續無廣播同服務正常

岩岩火南有司機講

火車

暫時仲順暢
太子去九龍塘中途

一陣就趕你落車

鑽石山彩虹勁多人

係咪黃埔方向先有事

九龍塘 去 石硤尾 暫時正常
好彩我搭一個站only

屌你又壞 依家要去荃灣

應該係黃大仙-鑽石山-彩虹 呢邊出哂事 岩岩搞左15分鐘先走到

太子去到黃大仙仲正常

屌港鐵老母尋日係鑽山全車落曬
個月台迫撚到仆街
好彩今日早左啲番 一出觀塘就聽到故障廣播

今日喺彩虹落

往調景嶺方向咩環境

我係鑽石山落 唔止一班車

等左10分鐘先有廣播話壞車，去app睇又話服務正常

+1
我check八達通無自動退款，請問有冇人知點先會退款？

咁岩搭到佢宣佈故障前果班

吉車果班?

屌 頭先大約845班車有個仆街阿叔係藍田拉手制
搞咗成3-4分鐘
之後去都牛頭角就話黃大仙故障

你啲港豬想架豬車點呀，仲未有舊屎係架車到已經要感恩

幾時都岩用，都重係咁。

又壞屌你老母！

又係觀塘線

彩虹站出事，而家仲等緊車，屌

又中啦

彩虹站信號故障

又係呢個時間壞，屌

好多傻鳩戴住耳筒聽唔到要落車

仆街遲到喇

屌咁多次都無改進當然要回帶啦

記得退飛
站站唔同方法
有啲退飛送單程，有啲退飛有啲填表等覆

係咁輪迴

係好撚熱架車

頭先觀塘線真係焗撚到
又多人
轉左線先呼吸到dllm

屌 彩虹站比人趕落車

係咪一定去觀塘線退?
我去第二條線佢試過話冇收到上頭消息

個Post每隔幾日就可以用一次

照叫佢俾表你填，等覆

屌你老母觀塘

1746 觀塘綫黃大仙站有列車故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

部分觀塘綫列車會於中途站停止服務，

或改往其他目的地，以紓緩擠塞情況，請留意月台或車廂的廣播 為盡快疏導乘客，控制中心亦會按實際情況，適時加開空車

－

1746 Severe delay on Kwun Tong Line due to faulty train at Wong Tai Sin. Consider other transport means

Listen to announcements

Some Kwun Tong Line trains may terminate, join the line at intermediate stations or will have its destination changed to ease congestions

觀塘道塞車mode on

又可以推

企係車門食熱風唔知食到幾時